[前線小心] 有狗係狗屋換黑同白衫

推到比前線睇到，雖然未必係我咁諗，但請萬事小心
be water

琴日既事

見到一個鐘前po